今界世盃 安巴比勁 定內馬爾勁

安巴比

內馬爾

博格巴

姆巴佩我就識

安巴比今界叫

插水方面？

你收撚皮啦

19歲神童咁天真邊識插水，你咪老屈

文迪蘇傑

萬祖基奇呢

內馬爾打門素質麻麻
安巴比牛B

梅西猴塞雷啊

塞雷是誰

罗纳尔多勁d

我要C羅梅西

庫天尼奧

安巴比也太牛逼了吧

樓主坑爹

阿扎爾